堀北真希小6歲親妹妹曝光！「大眼瓜子臉」出寫真集網暴動

日本清純女神堀北真希曾主演《改造野豬妹》而爆紅，其後又在《花樣少年少女》、《篤姬》等知名日劇演出，不過在 2017 年，堀北真希卻在事業巔峰時因為家庭而宣布引退，引起廣大粉絲惋惜，現在她的最小妹妹NANAMI原奈奈美也踏入演藝圈，空靈氣質和可愛臉蛋簡直就是「嬌小版」的堀北真希。

堀北真希的本名叫作「原 真理奈」，她是三人姊妹中的大姐，而NANAMI是最小的妹妹，兩人相差六歲，原奈奈美一雙空靈大眼很有姊姊神韻，在尚未出道時，就被眼尖粉絲發現長的很像堀北真希兒受到關注。堀北真希屬於氣質文靜派，而妹妹原奈奈美則是甜美可愛，過去曾擔任美睫師、電台DJ以及許多品牌、雜誌的模特兒，小有名氣。

NANAMI 過去在日本綜藝節目《超人氣法律諮詢事務所》中，透露自己和堀北真希的姐妹關係，讓她的粉絲人數又增加了不少。而現在NANAMI原奈奈美即將在今年12月15日推出自己的首本寫真集，這本寫真作品在沖繩拍攝，並記錄NANAMI的泳裝與時裝，未來人氣有望看漲。

▲堀北真希最小妹妹NANAMI原奈奈美。（圖／翻攝自IG）

▲堀北真希最小妹妹NANAMI原奈奈美。（圖／翻攝自IG）

▲NANAMI原奈奈美推出寫真集。（圖／翻攝自IG）

醜過家姐

家姐完爆

家姐靚好多

好普通

家姐吊打

睇錯六歲妹妹

班台灣人一年暴動幾多次

咁既樣暴咩動

暴動既要求都幾低

輪廓好唔掂

瓜子？？？？？？定西瓜

啲台媒起標題係好撚誇張
唔係暴動就係超狂 引人禁入去

子魚都成日暴動

係女都正妹

咁撚樣都叫瓜子臉。寫果個冇食過瓜子呀！

頭幾張相，以為係大陸人

美睫師係咪xx師系列新作？

都唔只好多